英超之恥鏝城

洗咁撚多錢買咁撚多人都咁柒

想燈

同泥清鬥燈冇好下場